A0 既巴打，唔洗急，寧缺勿濫

男仔我知一定睇樣
拿，老實講
中中 中上樣已經好夠 靚女根本係overrated 不值追棒

最重要 最重要
係性格夾！
呢一點好重點
如果性格超正 超夾，老實講，中下樣都可以接受

你要搵個同你相處舒服，開心既伴侶
咁先會幸福咁一齊走埋下半世

拿
唔洗急
唔好因為身邊個個都拍拖
就是但搵個路人甲一齊拍拖chok 數據，係根本冇意思
反而係阻礙緊你搵真愛，浪費無謂既時間，精神
加上你有機會hurt 埋果位路人甲 , 簡直係增加罪孽

認真
寧缺勿濫
認真揾個性格夾 ，易相處，一齊會開心既伴侶
俾心機

女人係雞係公廁

叫人唔使急，轉頭畀你食撚曬

a0絲表示認同

認同 最緊要夾 咁就自然會開心

唔緊要啦 男人有的是時間

同埋一個人都有一個人既好處

所以無乜需要羨慕人地兩個人

反正恩愛既背後一定有代價既

慢慢啦 遇唔到咪遇唔到

利申 A0

自己連揀下下樣嘅資格都無

一切都係運

所以單身廿一年

係浴室開水ff 下算喇

咩叫勿濫
你有得簡濫唔濫咩
你連想是鳩旦旦搵件豬西都搵唔到呀
仲咁多要求

鬼唔知咩 個問題係呢到好多人係毒撚到同女仔0接觸 冇途徑識女 所以就坐撚左係到等個天跌條女落黎呀 你不如講下點樣唔狗公又自然咁識到女啦 細個以為大個左自然就會有女 依加先知點解想要個女朋友咁撚難既 唉 屌 好難 我都係算

你咩行動都唔做
想個天跌個女朋友落嚟？

未搵到目標去行動姐！

問題係圈子細到識路人甲嘅機會都無
仲話要搵個性格夾嘅就真係難上難

唯有搵巴打

唔想拍拖嗰陣就有㗎啦

唔適用喺原本就無社交圈子嘅毒撚

我同我女朋友本身都唔係同一個社交圈子
可以話係少少關係都冇

幾歲啊你

唉 我而家就係chok緊數據

同左個麻麻地鐘意既人一齊

巴打偷完野唔洗坐監咩

到你終於搵到呢個人
又發現人地一早有伴侶
無限loop

下下都識唔到個